好想甩p牌

好煩

去ok/7仔買張升級卡

pm連仔

amazon有冇
我唔係香港

聯絡方式係。。？

去站務台

出10張ban圖可甩P

我no. 後過你都甩咗

唔使理佢 緣份到自自然然就會甩
不過想快嘅話都係要買卡
你叫你香港朋友幫你去7-11買啦

點解會咁
我都未甩

點解會咁

咁你買唔買

慢慢等啦

P 牌會員

• 所有註冊會員上線日數未滿 180 天將會標示 P 牌

所有標示 P 牌的會員：

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；
• 無法對所有主題或回覆作出評分。

上述限制並非為限制 P 牌會員使用本討論區之權利，乃給予時間適應本討論區之討論環境，以免引起不必要之衝突。

最後更新：2020-08-03